# My project

My project – это веб-приложение, которое взаимодействует с сервером сети LoRaWAN ChirpStack. Приложение позволяет автоматически отправлять заданные команды для конечного устройства и анализировать полученные ответные пакеты.
